「緊急」10月8號開始 全港大大大三罷！

緊急法都出埋 一日之間通過左蒙面法
冇經立法會審議
只要林鄭覺等有需要就可以跳過既有立法程序
香港法治制度形同虛設
宜家仲唔罷工等幾時？

只要癱瘓香港
無限期罷工先可以突破樽頸位！！
香港人 唔係仲若無其事返工呀嘛
去到極限 香港人再唔企出黎真係冇救！

學界 職工盟 請你策動全港大大大三罷！
各位 我地已經冇其他方法 一定要團結先做到！

罷工
罷課
罷市

罷工直至撤回緊急法

今日都擺晒啦 交通癱瘓

crying wolf

閒日發動遍地開花啦
香港處於水深火熱班港豬仲掛住返工，呢樣野真係好撚嬲

唔需要驚民意逆轉，要逆既今日已經逆左

612
721
831
101